邊到買palladium比較平？

專門店好貴
上網買又驚買到假野

九展outlet 好似平啲
唔知仲有冇開

六折
琴日經過專門店都係
冇留意款有冇唔同

呢間野已經好平。。。

Btw喺非專門店買過半價同四折

我今日去完，我睇岩個d斷曬碼

兩對5折，可惜好多鞋都冇岩我既碼

Where

除左九展，仲有邊到平？

其實呢對野功能係咪仲弱過timberland

應該係 所以平一截

輕輕推

一田成日運動場特價場都有

請問邊間？
沙田個間裝修，而家冇左palladium

要等佢有特賣場喎
我印象中擺鞋既都一年三次以上
對上個次好似就6 7月左右
應該係荃灣 沙田 大埔一田都會擺 其他一田唔清楚
不過d款你就預左無咁靚架啦